美國紐約地鐵，都有蒙面人反警察示威

美國人都反popo

有乜咁出奇

慳番叫雞錢，其實可以做到好多野 (回頭是岸，買樓不是夢)

人地外國不嬲都fuck the cops

不嬲都係話無料既人先入政府同做狗
有人死都唔肯做政府工
係香港先會一車車爭住做